Brexit trade deal最大障礙: 未來Level playing field

而家雙方都同意唔會降低勞工同環保等標準去令對方受損，但問題在於將來提高標準後會點

假設英國將來提升標準，歐盟係咪要跟，反之亦然 (EU話左會跟)

但英國係驚出現鬥大咁既情況，EU提升標準到英國唔可以承受既程度

UK: 我要加碼100
EU: 大返你500
UK: 我再大你1000
EU: 大返你10萬
UK: .........

同時覺得呢個係英國內政，點脫左歐仲要受EU將來既regulation 影響